最新壹週刊封面出左啦 月薪廿萬陶輝非法租住牌照屋 避記者避到入公廁

《壹週刊》刊偵查發現，證實助理警務處長陶輝(Rupert Dover)居住清水灣碧水新村一號屋屬臨時牌照屋，陶輝更涉嫌非法租用牌照屋。(足本版將於稍後推出，敬請密切留意！)

本刊就此事前往碧水新村向陶輝對質，沒有戴口罩的他一開始不願回答問題，更遊走於村內，帶記者遊花園五分鐘後，為逃避記者追問，陶輝竟遁入村內公廁，,記者唯有於廁所門外等候。片刻之後，陶輝戴上口罩，出來向記者聲稱，其「妻子的家庭」與牌照登記人有關(In connection with my wife family)，其實拒絕回應，並走入村中，更不停大叫「Leave me alone！」(別跟著我！)。

詳情自己睇app

另外想大家俾啲鼓勵下邊兩個採訪記者

採訪︰曹雨﹑陳瑩

攝影︰攝影組

推

至少比埋link丫

冇裝你咩都唔係

無gear 無炮 都唔洗縮入公廁咁柒下話

good work！！

訂1週刊

冇gear既狗只係垃圾

屌你堂堂西九總區指揮官怕撚左啲娛記避到入公廁，柒到飛起

我想你地裝app 睇嗎

分分鐘比幾百粒豪裝

記者做得好
橫掂都俾你嗌做黑記

點解壹仔記者有埋屋內裝修啲相？

無gear 既狗真係又柒又肉酸

無gear就係廢

想問依冢仲有冇印刷版？

死黑狗唔識反跟蹤， 廢到

佢老婆係本地人？

人工多過英國首相，又住大屋，爽

啱啦

通常鬼佬係第一班做condom

堂堂ACP
少咁一樣裝備要避入公廁
好歹接受過訓練

妻子的家庭 呢句咁熟既

避入公廁真係好樣衰

樣衰到

壹週刊最大本領應該用係呢D位 絕對支持

搵18萬一個月仲霸住間唔駛交租嘅三層寮房當別墅住 應該大把「親朋戚友」睇唔過眼啦 當年唐狗同大婆驊個僭建地牢都好多室內相流出啦

屋內相都有埋

好似話係

堂堂中國人講咩英文

堂堂助理處長竟然同屯門大媽一樣敗走公廁

點反
佢仲出名過TBB啲小生

應該會對班狗逐一跟蹤，如無意外應該好快到ErEr Sir

呢條仆街打人打得咁撚開心呀嗱

Pishhh

間屋入面都影埋咁癲

助理狗處處長

大狗boss黎

你有冇leave香港人alone呀

振美

除晒Gear咪又係成條柒碌
地址都比人爆埋出黎…小心D啦你

bmw.....又來

垃圾陶輝

Bump

要買本支持啦

#犯法就係犯法

push

裝app 訂閱

冇gear就拗到入公廁

「妻子的家庭」?
戴綠帽呀？

專業犯罪團隊

哦～
不過依d寮屋大把野可以查，住得依d屋，10個有10個都會有唔同程度違規

why not both?

逃輝

My wife and her boyfriend

千祈唔好寄信畀
清算師

娛記狗仔隊仲勁撚過CIA

d鬼佬真係開放

鬼佬覺得公廁香d，你識條鐵咩

垃圾到。大sir喎

Excellent

警掍打尻黑記嘛
做乜驚

要查其實邊個冇犯法

不過香港警察特別鐘意嚴人寬己先乞人憎啫

呢單野睇下點 好大可能搵野拉蘋果d記者

裝APPS

公廁

借屎遁
助理屎坑處長

岩啦 派狗仔隊打狗

好波呀！！！！

公廁狗

Good

冷氣輝

黑警係靠gear

要買本嚟睇

身有屎，有鏡頭實縮啦

死狗 平時唔係好撚威咩

做撚咗犯法野縮埋入公廁

依條仆街 最撚賤係佢

出來向記者聲稱，其「妻子的家庭」與牌照登記人有關(In connection with my wife family)

而佢知道自己係犯緊法

無左印刷版既壹週刊兩年啦！
裝app 同訂閱啦

1週應該專攻依個方向，起警甴醜聞罪惡老豆搵仔大把料週刊化，大把人重課，不過要注意安全

入公廁原來就係搵人幫拖捉人走

又話係精英 連反跟蹤都唔識 仲話戰帶領術小隊 冇炮你係條white trash 咋

頂。。。好開心呀點算。。。流動連牆見❤️

柒

記者好波

買實體版肥佬黎會唔會賺多啲？

水已噴

王喜前幾日訪問都有講
佢做差佬只係遇過一單 爆車斷正
咁搶唔到大case做又要上位就係打其他競爭對手落黎

特別陶輝同莊定賢呢大半年係狗隊響曬朵咁滯

我咩都唔知，我只係食訓屌
有問題都係我老母搞出黎，佢正仆街，你有咩問佢
要報警拉鳩佢先搵我

咪係
下次記得日日揾隊忠誠勇毅護送
再整隊飛虎隊守屋頂
見人就shoot to kill

唔會⋯佢停之前只係賣到兩萬本⋯加上無咩廣告

仲蝕得甘

又係知法犯法

屌你 細聲啲啦

可能係白警呢

助理署長喎，一無裝就即刻鳩縮

辛苦記者了

支共走狗

冇gear冇炮冇馬就leave me alone
上曬gear就come on come on

不嬲靠gear同人多
之前日日防暴裝個期咪串柒柒
呢排轉返軍裝要8-9條友先夠膽一齊行
229太子都係 隻狗一知落單個樣驚到仆街

lm

豪華裝修會唔會有“財富與官職收入不相稱”架

入公廁係返屋企啫

:食幾舊屎定下驚先

有冇咁啱呀，陶蛇呢單啱啱爆，隔離馬上黑警打仔，想spin

知法犯法

陳瑩而家做埋採訪
真係搵食艱難

做乜唔開槍？黑警唔係殺人無後果架咩

跟撚哂班含家橙就岩

蘋果狗仔隊唔好再跟娛樂圈啦
全力刮中共港共 邊個夠你地黎

邊個放料 真相大白

避走公廁

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

食屎狗係要食返啲食開嘅嘢嚟定驚嘅

篇文有講d相邊度黎架

行得正企得正

使乜避到入公廁

咁真係要認識吓

可以查下個仆街咁高層應該有拎政府房屋津貼
但個津貼係實報實銷，如果佢唔係住喺申報嘅單位，咁佢就係犯左虛假文書

牙膏擠出新境界

如果佢拎租屋津貼，但係做老婆親戚單位，好有可能係犯法

租

wife's family，屌你老母啦，外國人嫁了之後跟老公姓，想撇都撇唔甩啦你老母

入App 睇

有佢老婆 中英文全名

公廁sir

陶生大地震

朱培慶？

入公廁
垃圾狗

當年狗仔隊可以玩死一個處長

即炒啦

犯法犯咗十鳩幾年都冇事
驚閪

無班毅進仔做肉盾就係咁

原來班撚樣咁易比人伏ge

而家港共點會驚你傳媒

蘋果好波

咁撚垃圾架黑警..
打柒個兩個記者呀嘛..

廉記開file未

一句講晒
你吹佢撚脹

據了解 警隊白警想借子彈比蘋果 借啲意辭職去外國投誠
小粉紅幾時全面進場？

大波華都無事 佢點會有事

屎坑特警

狗隊榜樣

有無出書今期?

你細個冇聽過d狗最鍾意搵窿捐咩

香港驚賊，專守廁格

無gear既陶輝也不過如此

估唔到娛記再度興起係跟黑驚

屌你

鬼佬不嬲都去開啦
佢老婆仔女咪又係公廁

其實唔係裝備問題，係冇咗套制服，冇咗個身份嘅問題

多謝記者！

狗頭

柒撚到

Ok，即訂apps

依家阿蛇犯法唔洗你教

即刻課左一年支持壹仔

葛栢輝

唔係好撚威嫁咩 點解驚D黑護曱甴既？

If the reporter leave you alone who leave those teens alone? You mother fucking Dover

係因為冇得再匿埋喺警察呢個身份後面

買嚟睇仲要周圍益街坊

好多獨家新聞

訂閱網頁：
Android：
ios：

當年好似係咁岩見到佢call g
冇特登跟佢

post全文啦屌你老母

其實去返十鳩幾廿年前咁搵狗仔跟醜聞應該唔怕冇人睇囉, 有咁八婆得咁八婆

蘋果日報 + 壹週刊

安心偷食

課金 link:

陳瀅果然很好奇。

Push

佢老婆藍絲樣
仲要玩垃圾effect同老公影相
完全係死廢中

你老婆ig post哂私隱
好多friend cap俾蘋果壹仔呀
好on9呀

一哥夢碎, 雖然洋腸都無勿機會.
知法犯法得你咁過癮, 而家等訓街喇

有無訂閲呀
佢入面有講啲相邊度嚟

講左宜家要習慣立場 蘋果 唔好post 全文

個個睇連登 佢地無晒click rate 好難搞

娛記gogogo

大撚把便衣打人啦

真心要課金！做到野

已訂一年

柒到

仲想聽日落街買

推呀

波台免費五毛

成個外國人樣點避都認到你啦

死奶共狗

大家一齊指住佢恥笑

其實英國有冇話點制裁佢？
唔想佢unun腳返英國歎世界
雖然我覺得呢個可能性好大

裝app 同 訂閱咗好耐
好多嘢睇

唔小心負評左

狗仔隊唔搞 偽人
轉搞黑狗
真！蘋果照妖鏡！
不過風險大好多

無裝雜種狗

一個外國阿伯咁嘅樣, 冇裝有柒用咩

又呃納稅人錢

各位記得要買埋壹周刊

tui

睇嚟佢生活規律唔難估

警鄉合作 極醜惡

我唔知點講
但呢d就係記者
就係公眾想要既專業
多謝一仔
多謝記者
請萬事小心

Tui

今次好彩係記者, 下次仲有無命都成問題

我就係課呢d, 正呀

A

推到比多啲人知

俾人爆左佢住邊
跟住會唔會俾人屠
我諗真係要入安全屋

一仔終於知啲狗仔有咩用
出呢啲咪好囉 就算係低俗都有個免死金牌係度
你跟明星個啲就比人屌姐 你跟班狗 大把人支持

4月9封面 撐警 伙記 同佢齊上齊落

一係共匪玩民族主義推隻鬼佬去頂哂所有警暴

搵人貼係佢屋企

清算師做野

之前見到有個手足離遠叫佢white trash，條賤種叫popo射9個手足個頭

pish

S

Leave me alone

up

F

你覺得佢會返英國咩

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

幫佢做設計裝修都大把相

走到點會唔會
唔通真係留喺度做中國人咩

寮屋唔可以改裝 當年係咩樣今日都要一模一樣樣

冇槍就廢到咁 垃圾

去老家都俾追擊啦
留大灣區做大爺唔好咩

之前喺某狗局見到兩男兩女，男嘅標準狗髮型，閃閃縮縮，喺水馬裝幾下先行出嚟，戴口罩著便服但冇孭袋、兩手fing fing，應該係放飯。個樣驚到

啱㗎喇，以後都唔會抬得起頭做人。狗就係狗，一世都係狗。換便服都係cosplay扮人

369

英國仲未話制裁佢喎
英國人識佢老鼠咩

點解唔拔槍黑驚咁撚惡

iOS:

犯法都唔拉？

雖然曱甴已經唔care自己既名聲 但咁唧牙膏法勁好睇

咁似唐唐口吻

啱啱訂咗

無gear甚麼都不是

炮房黎架下嗎？

便衣都係當緊更、執行緊職務，但休班警怕俾人知佢係差佬，怕人哋找上門

身有屎， 公職人員行為失當， 知法犯法， 應立即停職調查甚至檢控。

做到野呀 g持

避入公廁

另一方面， 應全面調查警察晉制度有沒有問題， 為何容許有如此污點的人升上高級崗位！

晉升*

香港法官：
佢有高尚情操 超越左法律

推 呢條撚樣正仆街

住政府宿舍仲租屋

擠牙膏!
擠牙膏!

身有屎

You will never walk alone

黑警死全家

兩個記者都係支那人？

月薪廿萬犯罪分子？

黑狗 10 個有 11 個都係知法犯法㗎啦

on9，唔傳開去點做文宣，賺錢大過場運動？

你地覺得會有咩事？犯法又點？

蘋果將娛樂版記者調曬去跟警察 先係正途

剩係靠記者未必揭到太多黑警私人野
靠大家身邊朋友幫手舉報仲有用
黑警唔衰呢樣就會衰第二樣

多謝蘋果記者

成本基本法同香港所有通例都犯過晒啦

其實佢係對記者講 "Leave me a 窿"
搵窿捐

我會買五本擺公司廣傳
唔多
大家支持

連維修都要用返同一隻料

佢boyfriend唔通係莊定賢

玩換妻

可能大陸想剷走個鬼佬好耐呢

已經即時訂閱一年支持高質報道

不過我本身訂閱左蘋果日報所以係nextmedia會員
變左係壹週刊個App整黎整去都訂閱唔到
真係好唔friendly
希望蘋果真係整好d
兩個apps都好難用 又成日彈頁彈app

好波

日報會員睇唔睇到？

記者真偉大
第四權真偉大

大家爆料啦⋯⋯

睇搵仔好似仲有西貢

陶輝，屌你個女

試著説1仔記者 不要説蘋果記者

一拉咪就爆更多 搵得娛記就唔止咁少

應該係同一個狗房 想拉人落馬俾自己人坐

除低左做狗呢個身份, 佢只係一個係自己國家搵唔到食既white trash

非政治事件就得
不斷搵證據
總有效果

買本啦

puuuush

好明顯為左本BC 食洋腸既臭閪黎架啦

得罪咁多人 唔排除有手足走去英國報牛既

No gear = piece of shit

有個標題都夠做文宣啦
自己比錢睇啦

買返本支持下

.

有幾重要?

咁撚高人工都仲要貪
黑警死全家

留意番單故係一仔做 credit應該俾一仔記者 同蘋果/娛記無關

你錯，英國國會開緊 file，尤其係揸 BC 個批

柒

條陶輝真係垃撚圾到呢⋯

就算識，捕係佢屋企附近咪得，唔通佢著草唔返屋企咩

1

蘋果娛樂版要翻生啦

Leave you alone?
收皮啦臭狗

條仆街唔洗自己落手
仲有班懵撚當佢神咁拜
仲唔叫班閪吱重手啲咩屌

係同路人

狗界冷氣軍事

本身無人知 依家好啦全香港都知喇

死黑警

果兩個記者真係多得你唔少樓豬，你係最撚醒目的，幾時痴埋上連儂牆尋人？我好撚想親身感謝記者

有得買未？

月薪18萬都咁撚乞兒，死全家啦黑警

上網課金睇

黑警知法犯法

同一體系出黎
但蘋果獨家料可以話全行最勁
問朱智賢啦

有冇人認得條女拎住部咩機？

樓豬好波

呢單野俾虐兒spin走左呀
仲唔推返上去?

最污糟邋遢嘢搵白鬼做

做完就可以做condom

睇完記得訂閱呀

避入公廁之前提都無提
我諗仲有得擠牙膏

跟蹤多d休班警員 影佢地偷食，要佢地家變黑警佢地好鍾意落老蘭浦

想問本身已訂蘋果點樣再訂壹週？訂唔到

PUSH

非法

幾次示威現場有後生死亡
呢條友都有到場

根本就係殺開人覺得可以打橫行

恒生個staff serve得你好好你會去匯豐讚佢？
俾啱credit人係對個記者嘅尊重姐 無意分化

如果落手跟蹤的唔係記者而係普通香港市民,一早比陶輝殺左

黑警

點呀大佬
不嬲成個體系大家都叫蘋果系
上市都係蘋果架啦
而家有講第間報社咩，痴鳩線
份野尋日蘋果夠有出啦

蘋果跟689學

無裝嘅狗真係好撚柒

勁大波

碧水新村1號

又係有事就推個老婆出嚟頂

已課壹仔

想買書版

蘋果日報app 係咪睇唔到一仔？

陶輝屋企無碼流出

可能同步跟緊
你知啦 蘋果最鐘意慢慢唧

我有，但我想睇雜誌
好耐無睇

大力推你呢句

pp

警司要入公廁
衰過Coffee

壹仔好波

點止警司
助理處長呀

支持蘋果 訂壹週刊

警方表示警隊非常重視人員的操守任何人員干犯違法行為警隊絕不容忍和姑息定必嚴正處理進行刑事調查及紀律覆檢

裝修服務！
Sir! Free renovation service for your contribution to Hong Kong!

仲有實體？

已課 also

啱

蘋果終於搵到自己武器係狗仔隊

皇軍冇一個係好人，屌你老母 全部都要死

訂閱呀

包廁紙行翻出黎

已訂 抵比 thank 蘋果手足

推到屠輝坐監

除左裝真係成個公屋廢老

抄牌都要4隻狗，兩個睇水兩個去抄

好想買本實體
企係狗屋出入口睇

DLLM逃輝

推，垃圾都不如

推 廢老一件

Pushhhh

搵咁多錢
住獨立屋
都總係覺得間屋唔夠大
要僭建

蘋果獨家

真係柒

爆買

上樑不正 下樑歪

記住聽日一人買一本

同屯公大媽娜娜一樣！

屌原來冇 自膠

買！

究竟點影

Pish

聽日去買本支持

記者加油 一定要小心安全

笑撚左

咦，咁樣嘅話可以考慮吓課一課金喎

我發覺大家都已經冇留意壹週刊停刊左行左好耐⋯

每5個回應就有一個話聽日會去買一份支持⋯

你哋快啲定訂閱同課金仲好啦

仲考慮！

正撚樣

課金支持

已經係屋企門口仲反咩跟蹤
跟完咪又係屋企門口捕佢

有冇link

除左套狗裝，成個廢物

條片好撚正

已訂閱

用網頁訂會平過app入面訂

推！！！

嘩

兇鳩村民

屌佢老母臭西原來鍾意miffy 影撚衰晒

點解娜娜避走公廁有 500+ 警護駕
陶輝就咁慘咁悽涼啊

便利店嗰啲有無得買

攞住廿皮知法犯法, 搞到要去公廁匿, 真係好撚可憐

留名 留名 留名

班𡃁守公廁就係為左保護大佬

佢有無leave Hon Kong alone

大家快啲訂閱課金

支持蘋果繼續搞鳩香港警甴

佢而家已經冇咩價值，俾人調左去葵青區做指揮官

收到風，佢已經搬離太古城！

欺善怕惡
此地無銀三百兩，為何驚到走入公廁？

如何跟住嚴正執法？
淋病，李家超出來解釋下？

係唔係係裡面玩變態甚至係劏人架?

唔係好勁㗎咩.俾記者跟緊都唔知
蘋果記者

陶輝？
逃Fright?

所謂養兵千日
玩爛咗香港娛樂圈廿鳩幾年 今日終於大派用場
兄弟爬山

裝apps啦

波

本雜誌係咪賣晒 ? 幾間報攤都搵唔到

《壹週刊》於2018年3月15日後已經停止發行紙本雜誌轉為數碼化

HOLY

1仔做獨家料從來唔會令人失望

唔怪得搵唔到

推推推推推推